[600字][邪惡隱世動畫]日補左一套2015年嘅舊番 叫CLASSROOM星CRISIS

劇情係講以前有兩條讀緊高中嘅茂利整左個好撚把炮ENGINE
而呢舊野對於宇宙工業係有好大幫助
然後佢地仲建立左一間公司
咁個ENGINE咁撚把炮 間公司亦都隨之然把炮啦
但後來
A茂利嘅仔為左食埋B茂利嘅股份
就將B茂利唯一親生女溝左再滾大佢(仲要係搞外遇)
然後等條女死左 接左佢地嘅私生子返黎再吞埋D股份
而呢個私生子就係男主
然後男主就為左復仇 誓要將兩個呀哥拉落台自己揸FIT
不過男主係私生子 九成都會比呀哥恰架喇
而佢二哥仲要係佢直屬上司
但為左復仇 冇辦法 都要「言聽計從」
今次二哥就比左個任務佢 叫佢要搞掂一個名為A-TEC嘅部門
咁呢個故事就由呢刻開始喇

雖然有D交涉嘅對話內容 計劃嘅細節都冇點交代
但唔太影響劇情
原創動畫黎講 節奏上比起同季嘅CHARLOTTE黎講好太多
唔會D可有可無嘅集數黎嘥時間搞到趕黎趕去
感情線亦都唔馬虎
唔會一黎就面紅出水張開腿
而係兩個人嘅關係慢慢好 然後產生感情

短短一季13集可以兼顧到
男主復仇 A-TEC要面臨棄部而掙扎 感情戲 主要角色嘅成長變化
而且關於男主復仇仲有一個隱藏嘅主線劇情

雖然稱唔上係咩好撚有深度嘅動畫 神作預定
但至少都係一個好作品
有D可惜嘅係好明顯想出第二季 留低左D伏筆
所以睇完唔會有一種真係大結局嘅FEEL

呀唔記得講故事入面嘅科技水平已經發展到係宇宙發採資源
所以背景係火星 仲有穿梭機之類

如果有時間又未睇過不妨可以睇下

利申 : 我唔推介人睇伏野

男豬

女豬

合照

腐番

其實想睇前傳

好似冇腐位

講男豬上位？

老師同男主

屌奶星 第一張成個咸濕漫畫老師個男豬咁

真係要講男豬同兩個呀哥仲腐

醒目喎
因為負責人設就係俺妹同咸漫嘅插圖家

插畫*

點解個仔會咁盡想食埋人地果份
照計大家老豆咁老友，都係由細玩大
搞大人地個肚都係搶人身家

溏心風暴

睇過！ 套野其實幾過癮

識貨呀 隱世

最記得美月同渚係倉庫度打車輪比佢大佬見倒

倉庫嗰段好撚正 塊面越摸越黑
不過錫完先黎wa2

丸戶柒極有個底

收左火 無痛 唔知係咪想season2先黎料
可惜